乜原來依定消委會連電動車都試埋?

消委會｜Tesla Model3長續航版電池續航力最強 6款電動車最高分

政府近年推廣電動車，本月更將公布「電動車普及化路線圖」，擬訂在港推動電動車普及藍圖。最新一期消委會《選擇》月刊，比較了34款車輛的表現，當中11款為電動車，續航距離最佳的是Tesla Model 3 Long Range，推算續航距離可達425公里。

根據消委會的總評分，奧迪（Audi）的兩款電動車e-tron Sportback及e-tron；Tesla的兩款電動車Model 3 Long Range及Model 3 Standard Range Plus；Volkswagen ID.3，以及平治 Mercedes-BenzEQC 400的評分，均達到4.5分，表現相對較好。

睇Catalogue咪當試左羅

之後自用

上星期唔係講完

啱啱先睇到 sor

點解tesla同mini唔寫中文名

VW都冇

Model 3算唔算係cp值之王
基本上要嘅嘢佢都有

無限能源呢

試完會收返

試完之後高層每人一部

其實係 如果有錢都想買返部
咁啱好近就有差電位

「消費者委員會測試市面產品助市民精明消費，但有讀者篤爆該會大花筒，以公帑購置價值3,000多元Dyson電風扇，更指是放在總幹事辦公室用」

我覺得快啲買好啲 呢啲車真係早買早享受

Model 3真心屈機 條街都越嚟越多

幾時樓都試埋住

算

個測試唔係消委會做

由歐洲的汽車會中擁有豐富試車經驗的專家評審團測試汽車的駕駛表現、舒適程度、能源效率及污染物排放等，全面評估各型號的性能、安全保障及環保表現。

kia表示: 我做錯左d咩
點解唔俾我第一

消委會高層: 今次fat fat

全部 4分起錶

好慘 亞洲車都俾人歧視

其實要咁多架車 一齊充爆電
跟住一齊出發一齊行

咁先夠準

點解要一齊出發